笑撚死，列斯連季初贏幾場比班傻仔吹到衝前四，點知最後降能埋型。。。

覺唔覺痢都走緊一樣嘅路

覺。今季有前六名算愉笑

系

足球之父比爾沙勢必吞晶
列斯聯影衰晒我地虛火球迷

叻sir打手？